msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Property"
msgstr "财产"

msgid "Value"
msgstr "价值"

msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgid "Trade"
msgstr "交易"

msgid "Watchlist"
msgstr "关注列表"

msgid "Open Positions"
msgstr "未平仓头寸"

msgid "Profit Table"
msgstr "利润表"

msgid "Statement"
msgstr "账单"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Ref."
msgstr "参考"

msgid "Purchase"
msgstr "买入"

msgid "Indicative"
msgstr "指示性"

msgid "Purchase Date"
msgstr "买入日期"

msgid "Purchase Price"
msgstr "买入价格"

msgid "Sale Date"
msgstr "卖出日期"

msgid "Sale Price"
msgstr "卖出价格"

msgid "Profit/Loss"
msgstr "利润/亏损"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Trading Limits"
msgstr "交易限制"

msgid "Item"
msgstr "项目"

msgid "Limit ({currency})"
msgstr "限值 ({货币})"

msgid "Maximum number of open positions"
msgstr "最大未平仓头寸数目"

msgid "Maximum account cash balance"
msgstr "最大账户现金余额"

msgid "Maximum daily turnover"
msgstr "最大日成交量"

msgid "Maximum aggregate payouts on open positions"
msgstr "未平仓头寸的最大赔付总额"

msgid "Withdrawal limits"
msgstr "取款限额"

msgid "Your withdrawal limit is {limit} (or equivalent in other currency)."
msgstr "您的提款上限是{限值} (或等值的其他货币)。"

msgid "You have already withdrawn the equivalent of EUR {drawn}."
msgstr "您的提款数额相当于欧元 {提款值}。"

msgid "An additional password can be used to restrict access to the cashier."
msgstr "可使用额外密码来限制对收银台的访问。"

msgid "Sign In"
msgstr "登录"

msgid "Get your API token"
msgstr "领取API令牌"

msgid "Create Account"
msgstr "创立账户"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Credit/Debit"
msgstr "借方/贷方"

msgid "Purchase Time"
msgstr "买入时间"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Place Order"
msgstr "下订单"

msgid "{asset} will {type} over next {duration}"
msgstr "{资产} 将在 {类型}期内{时段}"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Asset"
msgstr "资产"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Ticks"
msgstr "跳动点"

msgid "Amount"
msgstr "金额"

msgid "Trade Confirmation"
msgstr "交易确认"

msgid "Entry spot"
msgstr "入市现价"

msgid "Exit spot"
msgstr "退出现价"

msgid "Next"
msgstr "下一页"

msgid "Open Account"
msgstr "开户"

msgid "Upgrade to Real Money Account"
msgstr "升级为真实金钱账户"

msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Home Address"
msgstr "家庭住址"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Spot"
msgstr "现价"

msgid "Change"
msgstr "变动"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "Purchase For"
msgstr "买入"

msgid "Rise"
msgstr "上涨"

msgid "Stake"
msgstr "投注金额"

msgid "Payout"
msgstr "赔付额"

msgid "Deposit"
msgstr "存款"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Opens"
msgstr "开盘"

msgid "Closes"
msgstr "收盘"

msgid "Personal"
msgstr "个人"

msgid "General"
msgstr "一般条款"

msgid "Trading Times"
msgstr "交易时间"

msgid "Asset Index"
msgstr "资产指数"

msgid "Today"
msgstr "今日"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

msgid "Tomorrow"
msgstr "明日"

msgid "Takeout"
msgstr "取得"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去7天"

msgid "Last 30 Days"
msgstr "过去30天"

msgid "Daily Report"
msgstr "日报"

msgid "Up/Down"
msgstr "上/下"

msgid "Touch/No Touch"
msgstr "触及/未触及"

msgid "Ends In/Out"
msgstr "到期时价格处于某个范围之内/之外"

msgid "Stays In/Goes Out"
msgstr "保持在某个范围之内/之外"

msgid "Settles"
msgstr "结算"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Date Of Birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Country Of Residence"
msgstr "居住国"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "There are no transactions for selected period"
msgstr "选定时间段中无任何交易"

msgid "Sell"
msgstr "售出"

msgid "Buy"
msgstr "买入"

msgid "Digit Even"
msgstr "数字为偶数"

msgid "Touches"
msgstr "触及"

msgid "Digit Over"
msgstr "数字超过限额"

msgid "Digit Match"
msgstr "数字匹配"

msgid "Digit Under"
msgstr "数字低于限额"

msgid "Digit Odd"
msgstr "数字为奇数"

msgid "Digit Differs"
msgstr "数字差异"

msgid "No Touch"
msgstr "未触及"

msgid "Fall"
msgstr "下降"

msgid "Asian Down"
msgstr "亚洲下跌期权"

msgid "Asian Up"
msgstr "亚洲上涨期权"

msgid "Search For Assets"
msgstr "搜索资产"

msgid "Start times"
msgstr "开始时间"

msgid "Durations"
msgstr "期限"

msgid "Payout/Stake"
msgstr "赔付/投注额"

msgid "Purchase for"
msgstr "买入"

msgid "payout"
msgstr "赔付额"

msgid "stake"
msgstr "投注金额"

msgid "Self Exclusion"
msgstr "自我限制"

msgid "Cashier Lock"
msgstr "收银台锁定"

msgid "Change Password"
msgstr "更换密码"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Tick Trade"
msgstr "跳动点交易"

msgid "Full Trade"
msgstr "完全自由交易"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Town/City"
msgstr "城镇/城市"

msgid "State/Province"
msgstr "州/省"

msgid "Telephone"
msgstr "电话"

msgid "Postal Code / ZIP"
msgstr "邮政编码"

msgid "Cashier password"
msgstr "收银台密码"

msgid "Re-enter your password"
msgstr "重新输入密码"

msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Verify new password"
msgstr "验证新密码"

msgid "Daily turnover limit"
msgstr "最大日成交量"

msgid "Once this limit is reached, you may no longer deposit."
msgstr "一旦达到此限额，您不可再存入款项。"

msgid "Maximum aggregate contract purchases per day."
msgstr "每日最大累计合约购入额。"

msgid "Daily limit on losses"
msgstr "每日亏损限额"

msgid "Maximum aggregate loss per day."
msgstr "每日最大累计亏损额。"

msgid "7-day turnover limit"
msgstr "7天期最大交易限额"

msgid "Maximum aggregate contract purchases over a 7-day period."
msgstr "7天期最大累计合约购入额。"

msgid "7-day limit on losses"
msgstr "7天期亏损限额"

msgid "Maximum aggregate loss over a 7-day period."
msgstr "7天期最大累计亏损额。"

msgid "30-day turnover limit"
msgstr "30天期交易限额"

msgid "Maximum aggregate contract purchases over a 30-day period."
msgstr "30天期最大累计合约购入额。"

msgid "30-day limit on losses"
msgstr "30天期亏损限额"

msgid "Maximum aggregate loss over a 30-day period."
msgstr "30天期最大累计亏损额。"

msgid "Session duration limit, in minutes"
msgstr "交易期持续时间限制，以分钟为单位"

msgid "You will be automatically logged out after such time."
msgstr "在该时间后您将自动退出登录。"

msgid "Exclude me from the website until"
msgstr "禁止我访问本网站直到"

msgid "Limits"
msgstr "交易限制"

msgid "Please enter date in the format YYYY-MM-DD."
msgstr "请输入日期，格式为年-月-日。"

msgid "New Trade"
msgstr "新交易"

msgid "Trade Type"
msgstr "交易类型"

msgid "Random 100 Index"
msgstr "随机100指标"

msgid "Article"
msgstr "项目"

msgid "Start Later"
msgstr "稍后开始"

msgid "Buy Price"
msgstr "购入价格"

msgid "Earning (%)"
msgstr "收入（%）"

msgid "Profit"
msgstr "利润"

msgid "Entry Price"
msgstr "入市价格"

msgid "Exit Price"
msgstr "平仓价格"

msgid "Indicative Price"
msgstr "指示性价格"

msgid "Potential Profit"
msgstr "潜在利润"

msgid "Sell at Market"
msgstr "按市价卖出"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "You lost "
msgstr "您输了 "

msgid "Close"
msgstr "收盘"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Open"
msgstr "开盘"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Upcoming Events"
msgstr "未来事件"

msgid "Win"
msgstr "赢"

msgid "Loss"
msgstr "输"

msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

msgid "Start Now"
msgstr "现在开始"

msgid "Daily Prices"
msgstr "每日价格"

msgid "Spreads"
msgstr "价差"

msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

msgid "TICK"
msgstr "跳动点"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Days"
msgstr "日"

msgid "N/A"
msgstr "不可用"

msgid "Duration"
msgstr "期限"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Later"
msgstr "稍后"

msgid "return"
msgstr "回报"

msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Digit Stats"
msgstr "数字统计"

msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

msgid "Open For Trading"
msgstr "开放交易"

msgid "Closed"
msgstr "已收盘"

msgid "Contract ID"
msgstr "合约ID"

msgid "Reference ID"
msgstr "参考ID"

msgid "Entry Spot"
msgstr "入市现价"

msgid "Entry Spot Time"
msgstr "入市现价时间"

msgid "Potential Payout"
msgstr "潜在利润"

msgid "Exit Spot"
msgstr "退出现价"

msgid "Exit Spot Time"
msgstr "退出现价时间"

msgid "Sell Price"
msgstr "卖出价格"

msgid "Sell Time"
msgstr "卖出时间"

msgid "Trade Again"
msgstr "再次交易"

msgid "Barrier"
msgstr "障碍"

msgid "You Won"
msgstr "您赢了"

msgid "You Lost"
msgstr "您输了"

msgid "To change your name, date of birth, country of residence, or email, contact Customer Support."
msgstr "如需更改姓名、生日、居住国或电子邮件，请与客服人员联系。"

msgid "Cashier is locked per your request. To unlock it, enter your password."
msgstr "根据您的请求，您的收银台已被锁定。如需解除锁定，请输入密码。"

msgid "Unlock Cashier"
msgstr "解锁收银台"

msgid "Time out until"
msgstr "时间已过。下次开启时间为"

msgid "No transactions for the selected period"
msgstr "选定时间段中无任何交易"

msgid "You have no open contracts"
msgstr "您没有未平仓合约"

msgid "You have no assets in watchlist"
msgstr "您的关注列表没有资产"

msgid "Basic"
msgstr "基础"

msgid "Digits"
msgstr "数字"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Higher"
msgstr "高于"

msgid "Lower"
msgstr "低于"

msgid "Ends Outside"
msgstr "收于范围之外"

msgid "Ends Between"
msgstr "收于范围之内"

msgid "Stays Between"
msgstr "保持在范围内"

msgid "Goes Outside"
msgstr "超出范围之外"

msgid "Does Not Touch"
msgstr "未触及"

msgid "Credit / Debit"
msgstr "借方/贷方"

msgid "Last 25 Ticks"
msgstr "最近25次跳动"

msgid "Last 50 Trades"
msgstr "过去50次交易"

msgid "Last 100 Trades"
msgstr "过去100次交易"

msgid "Last 500 Trades"
msgstr "过去500次交易"

msgid "Last 1000 Trades"
msgstr "过去1000次交易"

msgid "Maximum Daily Turnover"
msgstr "最大日成交量"

msgid "Commodities"
msgstr "大宗商品"

msgid "Major Pairs"
msgstr "主要货币对"

msgid "Minor Pairs"
msgstr "次要货币对"

msgid "Smart FX"
msgstr "智能外汇交易"

msgid "Volatility Indices"
msgstr "波动率指数"

msgid "Indices"
msgstr "指数"

msgid "OTC Stocks"
msgstr "场外交易股票"

msgid "Stated limits are subject to change without prior notice"
msgstr "我们保留随时在没有预先通知的情况下更改所述限制的权利"

msgid "Withdrawal Limits"
msgstr "取款限额"

msgid "Withdrawal limit"
msgstr "取款限额"

msgid "Already withdrawn"
msgstr "已提取"

msgid "Current immediate maximum withdrawal"
msgstr "当前的即时最高取款额"

msgid "Create Free Account"
msgstr "创立免费账户"

msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户？"

msgid "Enter a valid verification code"
msgstr "请输入有效的验证代码"

msgid "Choose your country"
msgstr "选择您的国家"

msgid "Password should have lower and uppercase letters and 6 characters or more"
msgstr "密码须包含大小写字母与至少6个字元"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不相符"

msgid "Enter a valid email"
msgstr "输入有效的电子邮件"

msgid "Number should between 10 to 120"
msgstr "必须是10至120之间的数字"

msgid "Enter your first and last name"
msgstr "输入姓名"

msgid "City must not be empty"
msgstr "城市不可为空"

msgid "Address must not be empty"
msgstr "地址不可为空"

msgid "Enter a valid phone number"
msgstr "输入有效的电话号"

msgid "Select a secret question"
msgstr "选择安全提示问题"

msgid "Secret answer must be at least 4 characters"
msgstr "安全提示答案必须至少4个字元"

msgid "You need to agree to our Terms and Conditions"
msgstr "您必须同意我们的条款和条件"

msgid "I agree to the"
msgstr "本人同意"

msgid "terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Search for assets"
msgstr "搜索资产"

msgid "Choose a Payment Agent"
msgstr "选择支付代理"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Address First Line"
msgstr "地址第一行"

msgid "Address Second Line"
msgstr "地址第二行"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Answer To Secret Question"
msgstr "安全提示问题的答案"

msgid "Switch to"
msgstr "切换成"

msgid "Single Trade"
msgstr "单次交易"

msgid "Multi Trade"
msgstr "多次交易"

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Last 50 Ticks"
msgstr "最近50次跳动"

msgid "Last 100 Ticks"
msgstr "最近100次跳动"

msgid "Last 500 Ticks"
msgstr "最近500次跳动"

msgid "Last 1000 Ticks"
msgstr "最近1000次跳动"

msgid "Exit Full Screen"
msgstr "退出全屏"

msgid "No digit trades for this asset"
msgstr "此资产无数字交易"

msgid "Lock Cashier"
msgstr "解锁收银台"

msgid "Time out until date"
msgstr "时间已过。下次开启时间为"

msgid "Time out until time"
msgstr "时间已过。下次开启时间为"

msgid "Light Theme"
msgstr "浅色主题"

msgid "Dark Theme"
msgstr "深色主题"

msgid "Password changed successfully"
msgstr "已成功更改密码"

msgid "Settings updated"
msgstr "设置更新"

msgid "Address updated"
msgstr "地址更新"

msgid "Barrier must not be empty"
msgstr "障碍不可为空"

msgid "Duration is out of range"
msgstr "交易期限超出限定范围"

msgid "Start date invalid, it needs to be five minutes or more in the future"
msgstr "开始日期无效，必须是未来的五分钟或更长时间"

msgid "Time format is wrong"
msgstr "时间格式错误"

msgid "Lower than"
msgstr "低于"

msgid "Higher than"
msgstr "高于"

msgid "High barrier"
msgstr "高障碍"

msgid "Low barrier"
msgstr "低障碍"

msgid "Touch spot"
msgstr "触及现货价格"

msgid "This field is required"
msgstr ""

msgid "Should be a valid number"
msgstr ""

msgid "Should be between 0 and {number}"
msgstr ""

msgid "Time out must be after today and cannot be more than 6 weeks."
msgstr ""

msgid "Exclude time cannot be less than 6 months and more than 5 years."
msgstr ""